其實罷完工 應該要繼續罷市

講真淨係罷得個一日工 都未真正痛到入肉
而且又唔係全香港都罷左工 總有啲豬西死都要返工
真心唔明 dllm返office個啲叫佢返少一日工都好似要左佢條命咁。
痴撚線 明明射一日半日波啲野咪留返聽日繼續做 但就係死都要返工

講返正題，如果可行我地應該整多次連續3日罷工罷市 等啲老闆真正痛入肉 先會幫口逼正苦正面回應
如果覺得難搞，我地起碼都要繼續罷買 用購買力制裁藍絲商舖
希望各位巴絲可以整個各區黃絲商舖名單 等我地可以去支持下佢地

小弟平時都係做cd-rom多 經歷琴日各區活動先有感而發
希望可以比少少意見